最低能果個都唔信 - 限聚令全無政治考慮?

袁國勇及許樹昌, 齊聲說明天應可全面取消限聚令, 淋病唔鐘意, 就唔聽!
但淋病放寬限聚令大部限制, 除左上街遊行!!!!
DLLM, 7.1上街遊行仍受制限聚令!!!
但北京正在爆肺第2波, 淋病又唔限制去過北京但經陸路入境人仕, 要留深喉樣本作化驗?
最低能果個都唔信 - 限聚令全無政治考慮?

限聚令全無政治考慮
限聚令用來針對上街遊行

呃負皮